救護車車頭個名點解要調轉？

原來真係有人唔知

小學常識書都有教

冇入錯group

只限香港on9協會會員 條友好有資格呀

假膠呀麻 個group 名咁

好想睇啲留言

果然係戇鳩仔女！

話明on9丫ma

係咪成個group都扮假膠玩野

樓主真心
唔知會唔會俾人cap低放返入佢個group

個Group名笑到我噴水

姐係點，唔明

想睇留言